[An] 大家會點簡

Google Pixel 5 vs OnePlus 8T vs Samsung S20 FE

衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

反正都係送中，不如揀Oneplus